let allQuestions = [ [
    {
        "question": "О каком всаднике писал Александр Сергеевич Пушкин?",
        "A": "синем",
        "B": "медном",
        "C": "оловянном",
        "D": "без головы",
        "answer": "B"
    },{
        "question": "Как называют неуклюжего и неповоротливого человека?",
        "A": "увалень",
        "B": "баловень",
        "C": "поплзень",
        "D": "селезень",
        "answer": "A"
    },{
        "question": "Как заканчивается название русского романса «На заре ты ее…»?",
        "A": "не зови",
        "B": "не лови",
        "C": "не кради",
        "D": "не буди",
        "answer": "D"
    },{
        "question": "Какой орган, по мнению Станислава Ежи Леца, в конце концов побеждает в борьбе между сердцем и головой?",
        "A": "почки",
        "B": "желудок",
        "C": "печень",
        "D": "легкие",
        "answer": "B"
    },{
        "question": "В какое подразделение древнеримской армии входило примерно 100 воинов?",
        "A": "центурия",
        "B": "когорта",
        "C": "легион",
        "D": "манипула",
        "answer": "A"
    },{
        "question": "В какой стране находится озеро Балхаш?",
        "A": "в Казахстане",
        "B": "В Киргизии",
        "C": "В Таджикистане",
        "D": "В России",
        "answer": "A"
    },{
        "question": "У какого литературного героя была собака по кличке Банга?",
        "A": "у Чапаева",
        "B": "У Понтия Пилата",
        "C": "у Электроника",
        "D": "у Шерлока Холмса",
        "answer": "B"
    },{
        "question": "Название какой игры можно перевести на латынь как «канистрилудиум»?",
        "A": "хоккей",
        "B": "футбол",
        "C": "баскетбол",
        "D": "волейбол",
        "answer": "C"
    },{
        "question": "Чьё произведение легло в основу итальянского фильма «Один из тринадцати»?",
        "A": "Артура Конан Дойла",
        "B": "Агаты Кристи",
        "C": "Данте Алигьери",
        "D": "Ильфа и Петрова",
        "answer": "D"
    },{
        "question": "Какой педали не было у автомобиля «Форд Т»?",
        "A": "тормоза",
        "B": "газа",
        "C": "сцепления",
        "D": "заднего хода",
        "answer": "B"
    },{
        "question": "Кто был героем мюзикла «Свидетели», поставленного студентами географического факультета МГУ в 1970-х годах?",
        "A": "Николай Коперник",
        "B": "Джордано Бруно",
        "C": "Марко Поло",
        "D": "Америго Веспуччи",
        "answer": "B"
    },{
        "question": "Кто регулярно исполняет хаку, ритуальный танец народа маори?",
        "A": "рыбаки островов Кука",
        "B": "регбисты Новой Зеландии",
        "C": "сёрфингисты Австралии",
        "D": "лесорубы США",
        "answer": "B"
    },{
        "question": "Из книги какого писателя иллюзионист Дэвид Копперфильд взял себе псевдоним?",
        "A": "Эдгар По",
        "B": "Оскар Уайльд",
        "C": "Джек Лондон",
        "D": "Чарльз Диккенс",
        "answer": "D"
    },{
        "question": "Какой углеводород является основным компонентом природного газа?",
        "A": "метан",
        "B": "бутан",
        "C": "пропан",
        "D": "гептан",
        "answer": "A"
    },{
        "question": "Какое изобретение спасло китов от полного истребления?",
        "A": "кинематограф",
        "B": "батискаф",
        "C": "керосиновая лампа",
        "D": "эхолот",
        "answer": "C"
    }                                                    
]]